6小時「性愛放題」派對 警方臨檢逮9男2女

王姓保母因入不敷出，想賺更多錢，找來劉姓女友人在網路上揪團舉辦性愛派對，聲稱「不斷電吃到飽」，男生只要付門票費3500元，就可以在6小時內任選其中一名女性不斷做愛；9名男生趨之若鶩響應，新北市警土城分局員警執行網路巡邏時發現，日前上門臨檢，現場發現10個用過的保險套，當場全數逮捕帶回。

警方調查，上月25日晚間6時許，分局行政組巡官林家隆執行網路巡邏時，發現有網友在知名論壇聲稱加入LINE社群軟體群組，可參加6小時「不斷電吃到飽」性愛派對，舉辦地點就在土城中央路；林偽裝成網友加入，確認時間訂在上月26日晚間6時以及舉辦的汽車旅館地點，想加入的男性須付入場費3500元。

當晚23時20分許，林家隆會同派出所員警進入臨檢，當場查獲9名男子與2名女子集體舉辦性愛派對，現場有10個已用過的保險套；主辦人王姓女子（32歲）供稱從事保母工作，因入不敷出，想賺更多錢，才上網號召網友集體性交易，並找來劉姓女友人（49歲）一起賺，且已舉辦多次，直至當日才被警方查獲。

警方訊後將王女依妨害風化罪移送法辦，劉女及其他參加派對的男子依社會秩序維護法裁罰。

除唔盡

性愛party都要拉 咁新北一日要拉幾多人

並找來劉姓女友人（49歲）一起

九條仔屌兩條停經老女人咁識玩呀

49 歲岩我

32歲都唔係後生
仆你個街49歲都咁多人走去屌 ?

圖呢?

新北市 +1

俾咁多錢仲要咁多人分隻閪
分分鐘仲有偷拍直播揾多筆